呢條片你可以頂到幾多分鐘？

柒撚到冇眼睇，救命

屌你老味幫條on9賺click rate?
笑波子不得好死

又幫笑波子上位 佢俾左幾錢你呀？

負皮 上一頁

好心就睇都唔好睇啦

垃圾

0秒。 開都冇開

好正牙！！！多謝分享 最愛波子

拍比佢班小學fans睇

幾靚仔其實

3秒

好正喎，米盲反啦

米你老母咩

反啦反啦，過多2年我地00，10後波友接管連登，睇下仲有冇人會反笑波子哥哥

成班呀叔扮學生

屌你老母

波子哥哥好型阿
好想幫波子哥哥含撚

睇個cover已經頂唔住

其實係幾正

屌你老母又幫人賣廣告 食屎啦樓主

波子哥哥好靚仔 大個左想同波子哥哥結婚

唔好㩒 負皮>上一頁

未開已經聞到陣柒味
所以唔開

依家啲打人識逆向宣傳幫人賺點擊

垃圾打手 定係條柒頭上黎開post

我屌你老母

無睇過 直接負皮

屌你老母
悶悶地上黎咩都撳下
一入到黎差啲撳左入去幫佢刷view

rap已經比呢Ｄ人玩到不知所謂

btw 整mv嗰個幾用心，好過大台

如果話兒歌向會唔會易接受D?

Chok你咪又係tvb觀眾

打手

唔會開嚟睇lo

真仆街 真仆街 屌你老母hi

聽到打冷震

連登欠大波子一個道歉

辛苦晒伯母

睇左兩次，今晚食完飯再睇
波子哥哥好正

我寧願聽Jake Paul首on9歌

打手死全家

Rubbish

我係阿輝。 啊

呢兩條撚樣仲未收皮

條片咁柒都有十幾萬點擊，香港究竟發生咩事

垃圾po都隨便過千正皮啦